Zoals ik vaak van hen had gehoord in de hoedanigheid van buiten passagiers, en had ze meer dan eens op de snelweg gezien die bungelde hun gestreken benen over het dak van de bus, ik had geen reden om verrast te worden toen Herbert, die me in de tuin ontmoette, naar me toe kwam en zei dat er twee waren veroordeelden die met mij naar beneden gaan.
